人在異鄉，想做連儂人有乜要注意

借朋友account開post。

如題。
呢幾個月都唔喺香港，
但好想可以做返少少嘢，起碼令多啲人知香港發生咩事。
得自己一個女仔，有啲尷尬，都有少少唔知點入手好。
想聽下大家有咩意見。